我問：你究竟喺度做乜 佢答：唔方便講

我問：你究竟喺度做乜
佢答：唔方便講

Claudia Mo/毛孟靜
Yesterday at 12:08pm ·

我問：你究竟喺度做乜
佢答：唔方便講
政府「狗仔隊」於立法會無日無之

#睇清楚仲手持walkietalkie㖭

Govt “puppy squad” inside Legco, complete with walkietalkies 🔥

全部唔咁見人 ?

狗仔隊唔係叫paparazzi咩

dog son team

無咪上google查囉
見識少唔洗衝出嚟柒嘅

狗: 我唔會答呢d咁無聊既問題

所以話聽英文歌 學到英文 今次我識呀

lady gaga好紅個期有首歌就係叫paparazzi

邊個署既 EO ?

韓國 少女時代都有一首

抄

幾皮嘢請班ao eo就係做呢啲閪嘢

可唔可以報警話有人遊盪